連登仔係咪神化左特斯拉呢個人？

其實佢一生最大成就只係發明左交流電發電機, 除左呢樣之外, 佢真係一事無成, 無線傳電一直都未成功過, 佢後半生只係不段向富豪乞經費, 個傳電塔最後都係因無錢先畀人當廢鐵賣左.

因為佢為左要呃經費, 佢就作左好多天馬行空既概念想搵人投資, 但之前d人見過鬼都怕黑無人再敢投資, 佢自己又要住貴酒店, 一生走數到死果日都已經爭人唔少錢.

過左成百年, 好多人就返而當左佢鳩up既野當做真

無線傳電以家成功左好耐啦，只不過loss太多同埋未解決到距離問題

成功左？差唔多係零距離就係

太多人上網睇啲陰毛論當真

Research成功左一段短距離，而有30%loss

聽d poly fd 9 up講

零距離
迪士尼未做咗囉，叫Wireless Charging Room， 唔出聲冇人當你戇鳩

特斯拉係蝗語 香港人叫開tesla

一向都做到,只不過冇人會咁做,因為power loss太大
Disney個wireless charging room 等於整左個cage阻止啲wave走,變相不斷係個cage入面彈黎彈去
咁做的確可以減少power loss既,但你預入到去應該所有wireless communication會中斷晒, 所以應該pass唔到FCC regulations
同埋1900W power, 小弟細膽,真係唔太敢入去

傻既咩唔入去
一有咩事可以claim disney喎

但特斯拉果個係無線供電電網, 係幾百公里

寧願生活潦倒都放棄專利 夠神未

如果交流電有申請專利都幾大獲

同Open Source有咩分別?

已經有專利 但之後放棄左

膠都廢事比
你讀多幾年書先